{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107206",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마피아피자앤펍 영등포점"
    },
    "text": "マフィアピザ&パブ永登浦店 (마피아피자앤펍 영등포점)\\n\nソウル永登浦区永登浦洞3街21 1階 マフィアピザ&パブ\\n\n洋食 - イタリア料理 , 16:00~02:00 詳細を見る , 年中無休 , 120席/部屋:部屋なし , いつも賑わう永登浦通りに隠れたグルメ、マフィアピザがある。 ここは主に焼酎と合うおつまみが多い永登浦通りに位置している。 ところが、ここには高級だが安いピザ屋が登場した。 大きなピザと冷たいビールの幻想的な組み合わせが楽しめる。 マフィアピザは多様なメニューと多様な顧客を魅了できる魅力を持っている。 ピザ、サラダ、チキン、そしてシェフの特製料理まで多彩な料理で豊かに作られている。 ビールやワインとの調和も欠かせない。 ここはデート、集まり、合コンなど多様な出会いに適している。 入口に入るやいなや感じられるビンテージできれいなインテリアがまるで外国の感じを与える。 広々とした空間ときれいなテーブルが背景になって完璧な食事を楽しむことができる。 ここではビールと一緒にしたピザの味を存分に感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区永登浦洞3街21 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店ではイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店は16:00~02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、マフィアピザ&パブ永登浦店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、マフィアピザ&パブ永登浦店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店のメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店ではピザ、サラダ、チキン、シェフの特製料理など多彩な料理があります。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店はビンテージできれいなインテリアがあり、外国の雰囲気を感じることができます。広々とした空間ときれいなテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店はどんなシーンにおすすめですか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店はデートや集まり、合コンなど多様な出会いのシーンにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "マフィアピザ&パブ永登浦店の特徴は何ですか？",
            "answer": "マフィアピザ&パブ永登浦店は高級ながら安いピザ屋であり、大きなピザと冷たいビールの組み合わせが楽しめます。多様なメニューと多様な顧客を魅了する魅力があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 493
    }
}